<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<articulos>
	<articulo>
		<titulo>
			Consejos para no engordar en verano
		</titulo>
		<descripcion>
			El sol despunta por la ventana de tu habitación avisando que el verano está esperándote para disfrutar las vacaciones. Claro que con más tiempo libre y menos ocupaciones...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_01.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
	</articulo>
	<articulo>
		<titulo>
			10 malos hábitos para la salud del corazón
		</titulo>
		<descripcion>
			Hoy te proponemos conocer algunos malos hábitos para la salud del corazón. Esta lista pretende resumir aquellos factores de riesgo de enfermedades cardiovasculares más...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_02.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
		</articulo>
	<articulo>
		<titulo>
			Desayunos saludables: propiedades del muesli
		</titulo>
		<descripcion>
			Como seguramente sabes, el desayuno es la comida más importante del día, es la que recarga tus energías cada mañana para mantenerte activo durante esas largas jornadas de...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_03.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</articulo>
		<articulo>
		<titulo>
			7 consejos de nutrición para un envejecimiento saludable
		</titulo>
		<descripcion>
			Hoy te traemos una serie de consejos de nutrición para un envejecimento saludable. Si bien una alimentación balanceada es fundamental a lo largo de toda la vida, cuando envejecemos es...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_04.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</articulo>
	<articulo>
		<titulo>
			Cómo podemos cuidar nuestra salud
		</titulo>
		<descripcion>
			La salud no sólo es sinónimo de ausencia de enfermedad. Estar saludables implica un estado permantente tanto de bienestar físico como emocional y psicológico que todos...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_05.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</articulo>	
	<articulo>
		<titulo>
			10 hábitos saludables
		</titulo>
		<descripcion>
			Llevar hábitos saludables es esencial para mantenernos sanos, jóvenes y en forma más allá de la edad que tengamos. Seguir una vida saludable, en definitiva, nos hace tener...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_06.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
	</articulo>	
		<articulo>
		<titulo>
			5 Alimentos que deberías eliminar de tu dieta
		</titulo>
		<descripcion>
			Aunque cada vez se habla más sobre la vida saludable y los buenos hábitos, los problemas de salud se siguen dando con más frecuencia. En muchos casos, son incentivados por...
		</descripcion>
		<imagen>
			./images/articulos/articulo_07.jpg
		</imagen>		
		<enlace>
		</enlace>		
	</articulo>	
</articulos>