<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<comidas>
	<comida>
		<titulo>
			Macadamia endulzada
		</titulo>
		<descripcion>
			cocinar
			</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_01.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
	</comida>
	<comida>
		<titulo>
			otra comida
		</titulo>
		<descripcion>
		cocinar
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_02.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
		</comida>
	<comida>
		<titulo>
			Desayunos saludables: propiedades del muesli
		</titulo>
		<descripcion>
			Como seguramente sabes, el desayuno es la comida más importante del día, es la que recarga tus energías cada mañana para mantenerte activo durante esas largas jornadas de...
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_03.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</comida>
		<comida>
		<titulo>
			7 consejos de nutrición para un envejecimiento saludable
		</titulo>
		<descripcion>
			Hoy te traemos una serie de consejos de nutrición para un envejecimento saludable. Si bien una alimentación balanceada es fundamental a lo largo de toda la vida, cuando envejecemos es...
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_04.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</comida>
	<comida>
		<titulo>
			Cómo podemos cuidar nuestra salud
		</titulo>
		<descripcion>
			La salud no sólo es sinónimo de ausencia de enfermedad. Estar saludables implica un estado permantente tanto de bienestar físico como emocional y psicológico que todos...
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_05.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>		
	</comida>	
	<comida>
		<titulo>
			10 hábitos saludables
		</titulo>
		<descripcion>
			Llevar hábitos saludables es esencial para mantenernos sanos, jóvenes y en forma más allá de la edad que tengamos. Seguir una vida saludable, en definitiva, nos hace tener...
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_06.jpg
		</imagen>
		<enlace>
		</enlace>
	</comida>	
		<comida>
		<titulo>
			5 Alimentos que deberías eliminar de tu dieta
		</titulo>
		<descripcion>
			Aunque cada vez se habla más sobre la vida saludable y los buenos hábitos, los problemas de salud se siguen dando con más frecuencia. En muchos casos, son incentivados por...
		</descripcion>
		<imagen>
			../images/alimentos/alimentos_07.jpg
		</imagen>		
		<enlace>
		</enlace>		
	</comida>
	<sabias>
		-Sabías que la fibra que contiene la fresa fortalece la flora intestinal, y que además facilita la producción de glóbulos rojos y blancos? y por si no lo sabes, la alta cantidad de vitamina C en sus propiedades es un poderoso antioxidante que hace más lento el envejecimiento en las personas.		
	</sabias>
	<sabias>
		-¿Sabías que tu estado de animo esta determinado por varios factores de los cuales uno de los más importantes es tu alimentación?
	</sabias>
	<sabias>
		-¿Sabías que si te alimentas de forma equilibrada con lo que la naturaleza nos brinda, no necesitamos  suplementos  vitamínicos en la  dieta?
	</sabias>
	<sabias>
		-¿Sabías que si te alimentas bien puedes reducir la osteoporosis?
	</sabias>
	<sabias>
		-¿Sabias que la nutriciòn afecta el sueño?
	</sabias>
	<sabias>
		-¿Sabias que la nutriciòn afecta el sueño?
	</sabias>
</comidas>