<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pasos>
	<paso PasoNum="1" RecetaID="1">Precalentar el horno a 375 grados.</paso>
	<paso PasoNum="2" RecetaID="1">Limpia las Setas, rocía con aceite en aerosol y espolvorea con sal y pimienta. Coloca en un pedazo de papel de aluminio en una charola para hornear y hornea durante unos 6 minutos.</paso>
	<paso PasoNum="3" RecetaID="1">Sácalos del horno y agrega la salsa, el queso, los pimientos y las cebollas.</paso>
	<paso PasoNum="4" RecetaID="1">Regresa la pizza al horno y hornea durante otros 10 a 15 minutos hasta que el queso comience a hacer burbujas en la parte superior.</paso>
	<paso PasoNum="1" RecetaID="2">Precalienta el horno a 400 grados.</paso>
	<paso PasoNum="2" RecetaID="2">En un tazón grande, combina todos los ingredientes secos y mezcla hasta eliminar bien todos los grumos. En otro tazón, bate la mantequilla y los huevos. Batir el huevo, suero de leche y la vainilla. Revuelve lentamente los ingredientes húmedos y secos juntos hasta que se mezclen.La masa quedará algo pegajosa.</paso>
	<paso PasoNum="3" RecetaID="2">Vierte todo en un molde redondo. Coloca las fresas en la parte superior del pastel. También puede cortar una porción de fresas en trozos más pequeños y mezclar en la masa. Espolvorea la superficie con el azúcar morena.</paso>
	<paso PasoNum="4" RecetaID="2">Hornea durante 20-25 minutos hasta que un palillo salga limpio. ¡Disfrute!</paso>
	<paso PasoNum="1" RecetaID="3">Precaliente el horno a 450 grados y coloque una charola para hornear en el interior mientras se calienta el horno. Este paso es muy importante para asegurarse que las chips salgan crujientes. Lacharola debe estar caliente y podrás oir a las papas firéndose cuando las extiendas sobre la charola.</paso>
	<paso PasoNum="2" RecetaID="3">Coloca las papas en un tazón grande para mezclar y rocíalas con el aceite en aerosol hasta cubrir. Añadir la sal, la pimienta y el pimentón y mezcla hasta que las papas estén bien cubiertas.</paso>
	<paso PasoNum="3" RecetaID="3">Extiende las papas fritas en una sola capa en la charola.</paso>
	<paso PasoNum="4" RecetaID="3">Cocina las papas de entre 25 a 30 minutos (o hasta que estén crujienten). Voltea las papas después de unos 15 minutos de cocción.</paso>
	<paso PasoNum="5" RecetaID="3">Sírvelas solas o rocíalas con el vinagre de malta, como snack a guarnición para acompañar otros platillos.</paso>
	<paso PasoNum="1" RecetaID="4">Comienza por saltear la cebolla y el ajo en una olla grande con aceite en aerosol para cocinar sin grasa.</paso>
	<paso PasoNum="2" RecetaID="4">Mientras la cebolla y el ajo se cocinan, haz puré los chipotles.</paso>
	<paso PasoNum="3" RecetaID="4">Una vez que la cebolla y el ajo esten tiernos, añadir la salsa de tomate, una hoja de laurel, la sal, la pimienta y agrega lentamente el puré de chipotle, ve probando la slasa mientras la viertes en la olla hasta que llegues al nivel picante que desees. Pon a un lado el puré restante para añadirlo como salsa para los tacos o el arroz, a ésta le puedes añadir un poco más de chiles para que esté un poco más picante. Deja hervir la salsa a fuego lento.</paso>
	<paso PasoNum="4" RecetaID="4">En un tazón grande, combina la carne molida, el huevo y el cilantro picado. Mezclar bien. ya que tengas la masa, haz bolitas con tus manos. La receta debe producir alrededor de 16 albóndigas.</paso>
	<paso PasoNum="5" RecetaID="4">Sumerge las albóndigas en la salsa de tomate y deja que hierva a fuego lento durante 30-45 minutos aproximadamente o hasta que la carne esté bien cocida. Servir en tortilla de maíz o sobre arroz con un poco de cebolla picada, cilantro y la salsa de puré de chipotle adicional. Estos también pueden ser un aperitivo para las fiestas y su sabor es aún mejor al día siguiente.</paso>
	<paso PasoNum="1" RecetaID="5">Derretir las dos cucharadas de mantequilla en una olla grande o en un horno holandés. Una vez que la mantequilla se derrita, agregar la cebolla, el apio, el tomillo y el ajo y cocinar durante aproximadamente 7-10 minutos hasta que estén blandas y las cebollas estén transparentes. Asegúrate de no dejar que el ajo se queme, ésto lo haría amargo.</paso>
	<paso PasoNum="2" RecetaID="5">Una vez que las verduras estén suaves, espolvorear el harina, mezclar y cubrir las verduras, esto ayudará a espesar la sopa.</paso>
	<paso PasoNum="3" RecetaID="5">Agrega el caldo de pollo o verduras a la olla y lleva a ebullición.</paso>
	<paso PasoNum="4" RecetaID="5">Una vez que el caldo esté hirviendo, añade las 2 tazas de leche evaporada y las papas. Hervir de nuevo y dejar que todo hierva rápidamente durante unos 7 minutos hasta que las papas se comiencen a romper un poco. Esto también ayudará a espesar la sopa, porque la papa libera parte de su almidón. Antes de añadir el maíz, prueba el caldo y añade una cantidad generosa de sal y pimienta para dar sabor al caldo.</paso>
	<paso PasoNum="5" RecetaID="5">Baja la lumbre a fuego lento y agrega los granos de maíz frescos. Deja cocer entre 8-10 minutos hasta que el maíz comienze a estar tierno. Si no estás planeando comer la crema esa misma noche, yo dejaría cocer el maíz durante unos 4 minutos, porque la sopa se continuará cocinando mientras se enfría.</paso>
	<paso PasoNum="6" RecetaID="5">Esparce el perejil fesco antes de servir para añadir un poco de color al plato.</paso>
	<paso PasoNum="7" RecetaID="5">¡Sírvela fría o caliente!</paso>
</pasos>